死仆街黑警！！！

【2320】據獨媒報道，彌敦道周生生外，有一男示威者被帶上警車時，警車馬上關燈，其後有記者到場後警車始開燈；另一名被捕示威者被警方帶上一黑色私家車（TB 6297），車上有窗簾令人無法得知車內情況，該私家車已往尖沙咀方向駛走。